有冇人同我一樣覺得自己好似唔係自己咁

個種感覺係覺得自己好唔實在 成日都唔知做緊乜
有時meet下自己都好似冇感覺咁 好似跌左半個靈魂出嚟 有時會懷疑自己到底係咪自己

覺得自己好似唔存在咁 個人好飄 行下行下拖住男朋友都覺得個人好似飄飄然咁 根本唔知自己做緊啲咩
唉唔知有冇人明我講乜9

題外話：之前聽人講有個女仔係外國大叫左一句「我想永遠留係呢到」佢個靈魂就自己出左嚟留左係個到 而佢個人返到香港之後冇晒動力 最後有位大師同佢去返個到執返自己個靈魂
有時諗自己係咪都係咁 唉

有冇人有同感啊嗚嗚 個人長期都係到質疑自己 好辛苦

中二病？

早d瞓啦

我認真架 原來冇人明

諗多左